%@Dif:2
\begin{myenumerate}
\item Détermine l'image de 1 et $-2$ pour chacune des fonctions linéaires suivantes :
\begin{multicols}{2}
\begin{myenumerate}
\item $f:x\mapsto 3x$
\item $g:x\mapsto-2x$
\item $h:x\mapsto\dfrac23x$
\item $\ell:x\mapsto\dfrac45x$
\end{myenumerate}
\end{multicols}
\item Détermine le nombre qui a pour image 3 par ces mêmes fonctions linéaires.
\item Représente graphiquement chacune des fonctions linéaires ci-dessus et donne une équation de leur représentation graphique.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice d'application directe. Utilisation des différentes représentations des fonctions linéaires et du vocabulaire associé.